為什麼失去了 還要被懲罰呢

因為人係犯賤？

因為蠢

𠵱句真係高潮位

點解人咁蠢

成日聽完呢句個心就揪住揪住

仲有 verse嘅
「你決定不恨了 也定不愛了」

也決定*

小傳奇